喂，要打都唔係今日啦，一鼓作氣二而衰三而竭

北角聚左成班爛佬磨哂刀，士氣最盛，梗係等班7頭今日企成日斬空氣士氣大跌啦

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

等佢地準備返去先搞鳩佢地

推